有冇人有用PayMe 呢一個Apps

好似冇咩地方可以用到咁，有冇用家評價

同朋友食飯夾錢用

無咩地方用到

有同事/朋友想碌卡儲分又唔洗逐個人比曬細紙/散銀 都幾方便

用到payme 不如碌卡

因為你用錯咗，payme只係for朋友過數

我以為好多人有用？
身邊都有

冇朋友基本上用唔著

儲信用卡積分都可以
覺得好方便好好用

就係除咗同D朋友有金錢交易會用到之外，好似係購物方面比較少會用到，本身諗住佢有得link銀行ac同信用卡可以方便到網上購物，但係之後發覺原來佢有講到話係唔計信用卡積分

食飯夾錢
幫d fd 買波
igshop 買野

幾方便

佢呢度就係話俾錢唔計信用卡積分，咁如果我用信用卡去增值個payme,嗰度應該都唔會計信用卡積分㗎啦正常

第二點
你有冇係其他商戶個到買過野

你都係search下先上來講野啦

Ok,原來可以，自

每個月入5000再射返落戶口 輕鬆賺分

應該話邊個無用

即時提現
又可以即時入返落銀行